香港恐襲定義

拎支那旗殺人打人強姦人高尚情操=愛國
民主國家旗，自由民主，炸彈=恐襲

sorry, 生存已經係恐襲

對於極權地方，民主同恐襲無異